完約帶number轉台

小弟下個月中完約
用開4gb數據倒，想轉台一樣用量用4 or 4.5g plan
求offer